[尋人] 男朋友失蹤左 大家如果有見過佢 麻煩聯絡我

幫朋友出post
朋友男朋友失蹤左 大家如果有見過佢 麻煩聯絡我🙏🏻

14日後會出現返

男人唔可以逼太緊 給他兩星期時間吧

心照

全黑去咗邊？

推

上水搭火車都幾近既

遊行咁多索女，可能換左畫姐

呢個故事教訓諸位港女，記得唔好放男友單獨出去呢D充斥住熱褲學生妹既場合

火滾咪去左出火 等多陣啦

好仆街

聽講果到好臭豬欄味

唔係十五日咩？

黃腳g